麻雀館幾問

而家麻雀館多唔多後生仔女？
第一次入去，係咪直接講想打幾大就得？
唔熟例問職員會唔會俾人小？